其實每個人都只係"選擇性愛護動物"

最近見到啲POST討論緊食狗肉羊肉個問題,又有個係討論虐殺老鼠有冇問題,所以想係度分享下自己個睇法。

咁講之前唔該搞清楚咩係動物,大至平時見到啲貓狗豬牛羊,細至曱甴同蚊之類害蟲都係動物GE一種(之所以講清楚因為試過同人討論唔當昆蟲係動物 )。

好啦,咁講返我個睇法先,有人話 狗係人類最好的朋友,所以唔可以食狗, 又有人屌話牛豬都好有靈性,點解又要食之類。其實講到最尾,只係大家個選擇唔同,有人鐘意狗,所以愛護狗唔食狗肉,但照樣食牛肉雞脾,只係因為佢選擇左愛護狗隻多啲。之所以會引發咁多討論只得一個原因,就係大家個"選擇"唔同,所以有愛狗撚會屌你食狗,亦有人會話食狗其實冇問題。

但冇論點都好,
任何人都冇資格將自己個選擇強加於人地身上

其實每個人都有佢自己的睇法,有選擇的權利,你可以去愛,但唔好迫人同你一齊愛,而你可以唔愛,但亦都唔應該去造成額外傷害。

咁佔中算點喎？

哩啲涉及法律問題,我意思係唔犯法的話你做咩選擇都得,人地亦冇權阻止你,

就好似你係香港食狗人會比人拉,其他地方唔會,但食唔食哩個係個人選擇

睇錯性愛

食狗犯法

有冇第二句

得啦知你改咗名啦

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

呢個係假關愛座黎

咁撇除法律問題，你認為佔中有無問題？
佔中行為算唔算強加於市民身上？

唔算

薑汁炒芥蘭:用個℮字黎改個e字，你條仆街五毛RedBaron都算陰濕

從生物定義上當然都係動物，只係你都可以選擇唔愛

屌，唔講仲以為係本人，心諗做咩冇啦啦入來亂咁吠

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

thats not me

五毛85163冒認本人47359

唔好講唔好動物丫，
就算大家都係人，唔同人種地位都唔同啦，
有錢人冇錢人都係
eg 若蓮喪子

選擇 性愛 護動物

當人類同某動物建立左大量情感既時候
殺左果隻動物就會極力反對

以為你想講人類係“選擇性愛既動物”